# 汇良今晨后端笔试开发题

题目：

不依赖任何第三方库或框架(只使用jdk里面包含的公开可用的类库),tomcat属于第三方框架所以不要用, 开发一个http服务 做加法运算: 计算参数a和参数b的算术和 -- 在浏览器地址栏里输入`http://localhost/add?a=4&b=7`，浏览器窗口中显示11。
这个http服务同时还要 能做乘法运算 计算参数a和参数b的算术乘积 -- 在浏览器地址栏里输入`http://localhost/mult?a=4&b=7`，浏览器窗口中显示28。
把代码放到gitlab.com上。



